# Projecte en C #
## Projecte iniciat
### Subapartat ***més*** petit

La instrucció:
```
printf("hola que tal");
```
1. Una altra instruccioó seria:
```
scanf("%s", text);
```
### Codi font del projecte
(captura)
![codi font](images/imatge.png)

<div style="color:orange">

### Prova HTML sobre Markdown

</div>

Un altre sense text

### Enllaç a google
[google](https://www.google.es)